請喺城大讀high dip嘅人入一入嚟

話說小弟係有用”Goodnight” app,喺十月四日，我就隨機連到個男仔，我問佢做緊乜，佢話自己比警察捉走咗，去咗一個島。
但係佢啲語氣係不荒不忙咁講出嚟，跟住都未問得切，就有另一把男聲大叫：「你喺度做咩」，然後就cut咗線
之後我在諗番就覺得有啲奇怪，首先就係點解佢可以上到網，其次係點解可以打到嚟，佢身邊唔係應該有警察嘅咩
之後去到十月五日晚，佢又打多次嚟，記住係打多次，唔係隨機連線
呢次佢話自己喺第二個地方，佢聲稱喺一間木屋度我就問佢有咩可以幫到佢，佢就話咗以下資料比我聽
名字：陳錦俊
年齡：18
學校：城市大學high dip 工商管理
其實佢話埋佢阿媽個電話，不過個電話係無人登記
小弟我真係情願佢係玩鳩我，請各位城大人幫幫手

推

佢應該唔會有機會打第二次掛

點解佢唔直接打比佢阿媽或朋友？反而用apps連線求救？

佢同我有47公里遠，小弟係住大西北

佢話自己所有app比狗Del晒，淨低呢個

推下

理性討論：佢咁講會唔會唔合理？

邊個會危急關頭仲玩交友app

樓主有冇圖提供到
你齋講好易比人話你9UP

所以我先開po請人確認下

城大有hd?

呢個係傾計app

同埋shitty有BBA hd咩CCCU?

我係狗 直接打爆佢部機
仲一個個app del
del 完仲俾返部機你
仲要打到兩次俾你

btw 照推

如果冇，此po已完
我比人玩

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！